高樂花園住客見死不救！

【即時新聞】警方施放催淚彈，市民及未能及時帶上裝備的記者向附近大廈求救並希望進入室內逃生。大廈保安驚惶失措，即時致電上司尋求協助，但沒有讓任何人進入大廈。

仆街保安住客

link:

其實唔關個保安同啲住客事
係個主管仆街啲
不過人哋都冇責任要放人入去
唔好亂開戰線